《震驚》 藍絲用Rap大反激 人神共憤！！！

藍斯和黃斯 都是花樣男子 。。

大陸人寫既
有冇香港帝吧幫佢宣傳下

咁勁既 點搵到

龍珠icon 勾結日本勢力

好撚難聽 好撚多專登拖長音

做乜要聽藍屎啲仆街冚家鏟講野呢！

依排大陸係咁拉崇日撚 , 可以去公安度做鳩佢
btw , 睇黎佢又會自願參軍了

好撚難聽

其實共產黨咁樣管治大陸人其實冇錯

Who 樓進幫手做打手？

no la

幫佢捐器官

啲flow好曳下

JB > 山卡啦rapper

我認為可以煲大佢

艱苦地區參軍+捐器官+實名舉報貪官

請佢食個「愛國三寶套餐」

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

又係你啊三毛

有冇人知原本個beat係點

想diss

要啦

有咩idea